覺唔覺Natalie Dormer 真系好靚

睇Game of Thrones 已經好留意佢
個人覺得佢仲靚過龍女

老左啲

巴打啲taste都好特別下

呢條女好淫